係天水圍西鐵或輕鐵站跌左個卡片套

小弟好大頭蝦咁搭完輕鐵落車先發覺跌左個卡片套
入面大概有八達通 身份證 Tap&go 恒生銀行卡同學生證左右
希望執到既人可以聯絡我
好心有好報

天水圍咁多腥港人 祝好運

phone 28360838

我先代表天水围的同胞感谢你。

天水圍諗都唔使諗啦你買嗰個卡片套好撚過